印度設立F-35的生產線

加厘number 1

打支那大材小用

人地隻j20 引擎都未發明好